乜南韓啲人咁慘

正話行街聽到有舖頭播首韓文歌
突然間有句 流離失所~
慢歌再加無啦啦有呢句廣東話歌詞
聽得出南韓應該真係好多人流離失所